香港仲有邊個歌手唱功比得上張敬軒

比比鳥

唉

對比嚟

反襯?

利申幾中意張敬軒

Eason

Gem?

廁田

珅哥

唱功係勁，初出道風格都正，但自從北上之後就得一種腔……

的確

小肥？

新嗰批無人拍得住張敬軒，對上已經要數到鄭秀文林憶蓮張學友張國榮

佢首騷靈情歌好正

真正用技術，品行 服眾

林子祥
李克勤
葉蒨文
張學友
林憶蓮
佢地嘅唱功其實都唔差，軒仔未贏得曬住。
林伯天生把聲真心正，高音渾厚，低音唔差；其他個啲好似憶蓮、學友咁，本身把聲都J死人所以加上後天練嘅技巧，佢地唱功係勁過軒仔。
克勤就技巧型，單論唱功例如控制、運氣方面，軒仔都仲需要學。但先此聲明，克勤係唱功整體好軒仔啲。但如果你計感情/鋪排/爆發，軒仔贏好多宋禮成首歌都可以係同一個tone，只不過高音令佢有少少起伏
而整體黎計嘅話，我覺得軒仔都可以同林伯、學友憶蓮佢地比嘅。因為軒仔對於表達、舖排會比較着重，成首歌用嘅技巧感情都幾多樣化，所以佢會成日有驚喜

利申1：非專業
利申2：上面個個都中意
利申3：張敬軒係我嘅bb豬

鄭中基

拍乳bb

佢地合唱果首騷靈情歌
拍乳同hins簡直兩個level

次次聽張敬軒啲歌都聽到扯扯地

林俊傑

根本隻歌係軒仔既 點比
隻歌都係跟番軒仔個key 實冇得比

返去驗眼啦